[日式料理] 鰹魚昆布高湯 - 超級市場幻想

我最喜愛的湯底大選 - 鰹魚昆布清湯

日本餐廳入面悠然飄揚既香味，就好似放假去日本玩，行出機場就呼吸到既清新空氣一樣，有一種安心既感覺...

詳細做法+分享請到blog

Wordpress:

Facebook:
supermarketfantasy 超級市場幻想

Instagram:
smfsupermarketfantasy

原來唔駛煲

原來咁易整

我係吉之島買…

沖茶咁簡單

宣傳夠未走啦

留名支持

點解一定要入個blog到睇

佢blog得two posts

仲有佢有心share
你估lihkg is all 咩

點解唔貼埋出黎

No idea